（耳機撚）討論各大耳機店及耳機 76

內容等人貼

踏入2019年，大家用緊咩耳機+player？
我um minerva+n5ii

Aroma W12 加 SP1000 Cooper

b&o E8

自膠 係copper

Fitear aya 唔知用咩player好

n5iis使用中

我買完n5ii半個月就有n5iis消息流出

SE100+T8iE mkii
繼續等對UERR到

我就覺得搭SONY係絕配~
反正鍾意得AYA/萌音呢啲角色系列都唔係貪佢夠監聽
一於煮重佢味精
有筆直可以去黑磚~唔係細黑都正~
個人覺得JE~

ZX300
等緊隻AYA

有沒actin n8同墨菊聽感？

Zx300

搶完1001又唔開post

如果aya 用ak呢

SOR
比同事叫走咗唔記得開番

N8冇聽過唔清楚

墨菊好力 密度高 人聲有韻味
如果呢個時間點要我揀部其實DAP
我會毫不猶豫揀佢
好聲好力 form factor又正

落重味精一定係金磚 不過ZX300 味精好似重過黑磚

得GE~
你試下先囉~
因為我試過AYA插702的3.5好大底噪...
其他AK好似冇事的~但我覺得有啲貴...
個人都幾鍾意大法...又幾唔鍾意韓仔嘢...又幾鍾味精
意見就相當偏頗

N8就淨係聽3.5㗎啦喎 味道同氛圍感幾唔錯 但浸味其實有少少同金磚overlap咗 同埋太厚
質素麻麻 4.4個素質好似仲冇金磚咁好

Sony比我個感覺同do x1a幾似

不過而家心思思睇下有冇部support bluetooth好d
想入sony wh3000xm3，不過d歌係晒player度

n5iis 個藍牙斷到痴左線
（不過都証明佢隔電磁波係掂既

哪有錢
大細黑其實小少少唔同~唔單純係清啲冇咁清或者啲SPEC
不過我都冇細試過黑磚~反正鈎晒筆... 廢事搞到心郁郁又買唔起...

吓...邊度似...或者大家都係黑色GE...

仲有N8個操作 touch mon碌歌會碌碌吓sense錯變咗揀歌 同埋好Lag

好老實先唔好講佢UI
淨係個樣我已經唔係好頂得順

侮辱咗Aya

我都頂唔順
加上 佢嗰兩個旋扭有一個唔知做乜勁
一個碌碌吓歌會Hi到 然後你咁啱碌緊歌變咗碌到勁大聲 已經試過爆耳仔

咁誇 用緊x1a 但3.5壞壞地想換 搵日得閒去試下sony

可能𠴱次無認真聽啦

畢竟係國磚
間唔中有一部半部出反智設計唔意外
但係墨菊真係好有驚喜
上代金菊個設計仲係啲上世紀嘢
今代做touch UI既表現
我覺得已經比得上AK
Sony就仲係贏AK/墨菊少少

點解呢度個個都咁有錢
我淨係用緊acoustune HS1650 & sony 黑磚

SP1000 分期24個月咋。每個月910幾 算係咁

真 同埋墨菊都冇啲旗艦磚咁大部 手感幾好 操作又唔反智

對我而言唯一既缺點係4.4
玩開2.5既我 唔改頭就要用轉頭
不過向另一邊睇 4.4頭係唔係都買Pentaconn就得
零煩惱

大家有冇好earphone介紹
利申:新手，乜都唔識但平時聽開重bass少少既，$1500樓下但係人在外國

以調音同功能來講，墨菊比ak更好，ak無EQ同akm layer setting...

AK機係有EQ架
只不過冇人用咁解

然後DAC轉filter果啲確實係AK機既缺點
都唔名點解唔比User佢調整

你今日唔轉第日咪係要轉 4.4機只會愈來愈多

佢本身都唔預你用藍芽

咁4.4確實係大潮流既
不過宜家都冇錢再換DAP
遲啲先算

買左AF180唔想再用iphone，搭zx300會唔會嘥咗？
利申新手入坑求解答

Template 都有埋都懶copy & paste

eq其實得cowon做得好 得佢個eq較完唔會影響到本身個質素同唔會偏音
另外佢部新機仔幾好用 但Lag到仆街

其實本身聲底好唔需要成日搞EQ
不過佢係後者

等se6到左試下先 用緊dx200,要換卡先用可以聽4.4，再換先可以聽3.5，好煩

用緊 rosie 想upgrade
有冇啲聲似rosie又抵玩嘅介紹？
Budget大概10000左右

SE6 當初都有心動想買

此POST已死
質素低到嘔血